有冇人有頭皮濕疹呀

耐唔耐又發 時好時壞
除咗用曼秀雷敦金色蓋藥水都唔知仲可以點
好痕呀

睇中醫啦

之前都試過有呢個問題
去咗藥房配洗頭水
因為嗰陣時r到流晒血佢就俾咗一隻藥性較強嘅我
嗰陣時日日洗大概一個月好返晒
之後每次覺得就嚟想痕就洗一次就冇事
但我完全唔記得咗邊隻但係你可以試吓去藥房

條方要醫生配定係邊揾？？我都痕到仆街

我都有 無理過 成年有多點算好

你唔痕咩

要買邊隻洗頭水

我都有 醫生開sibitar同nizoral shampoo
Sibitar兩日用一次nizoral就第三日用 隔住黎用

醫生開左隻ionil t 洗頭水 200ml
見藥房都有得賣

用日本獅皇紅色個隻洗頭水，之前R到流血出水，用左呢隻斷左尾

個時冇醫生配方，因為睇完醫生用既野都冇用
頂唔順放工9衝係佐敦c出口右手邊藥房買
一隻洗頭水係粉紅gel冇味
（ketaconzole 但唔記得左幾% 但起碼係2%）
另外加一枝beprogel
係洗完乾淨時用 滴係傷口同痕既地方
會拿既同酒精味勁 但有用

但係洗頭水我就搵唔到圖
希望幫到樓主你

exactly the same what the doctor told me to use

唔該師兄

巴絲話k字頭成份係呢支洗頭水？
乜呢支咁百搭嘅？溢脂性頭皮炎 又得
濕疹都得？

我都有左呢個問題好耐
之前去日本買左枝頭皮濕疹噴霧
岩岩噴完好拿好痛 但之後就好返好多

係咪曼秀雷敦？
用完勁拿但好爽
我又係用完之後會好返好多，但隔一排又痕過

曼秀雷敦好流，之前去日本買左曼秀雷敦同獅王用，曼秀雷敦得個爽字，我覺得完全冇用，但係獅王keep住用左成年

早一個月轉咗
好返好多

我唔係呢款
我呢幾日得閒去入番枝再影比你地睇
因為個枝冇事都可以間唔中用下當保養頭髮

邊度有得賣？？

係咪呢隻

搭單問，多頭皮用邊隻好？

希望而家覆你地會睇到啦
今日終於去買返隻洗頭水

用過咁多隻洗頭水得呢一隻可以醫到我個隻頭皮炎
一開始如果你係好嚴重或者真係好痕
每日用都後期差唔多好返晒就可以每星期用一次去做返一個保養
其實我去到後面已經冇用但最近轉天氣我都買返嚟一星期用一至兩次
嚴重啲嘅巴絲一開始最好配埋我之前講個隻beprogel
Btw 隻洗頭水我買咗$178
但係我覺得我個間藥房長期比出邊貴